應否入人民幣做定期

人民幣一直高企 依家難得跌緊
想入一d做下定期
有冇任何建議
諗緊計多入人民幣好

人地走資
你换陰司紙？

應

狗噏： 85一注 90一注

唔做正on9 食息升值

我唔貪心 88一大注

去番最基本既出入口問題 同埋中國出口貨品個問題度諗就有答案

美國搞緊大陸, 黎緊好多大國都搞貿易保護, 加關稅之類

大陸依家要人仔跌保出口, 靠內銷只有死路一條

二來大陸外資開始走緊, 唔睇好後市, 你見佢股市走走跌就知

跌返一兩成係最基本, 會有小小效果, 但長期仲跌唔跌要睇到時咩環境

做唔做自己決定, 祝你好運

前年兌美金都唔過7
唔好心急
等6.8 先出手

都講到明定向降準
點解會有冥幣定期嘅諗法

樓主記得做

好多廢淡

等90